今晚縛人既全部都係鬼！！！！

明明偉大既林特首同祖國已經講過 只要事件平靜下來就會有真誠既對話出現 維持兩個多月既亂局終於可以靜止 但呢個時候 邊個最怕民眾同政府和解 無錯 就是香港警察 因為可預想到 政府必定會為向民眾交代而對警方展開獨立調查 所以香港警察又再重施故技 混入示威者 故意挑動兩岸民眾的感情！！
大家必須明鑑 同香港警察割𥱊 讓國家為我們主持公道！成立獨立調查委員會查明真相！
我愛中國！

推！

讓國家還我們公道！

警察亂棍打女遊客同上實彈

諗下都知鬼 點會縛一個內地同胞！
中港矛盾 警察恐成最大贏家！

警察打內地女遊客！真過份！

請負評的人理清初衷！

負評的是警察嘛？

推呀！ 勿被三毛帶風向

推